[理性討論]魔獸世界其實仲有咩咁吸引？

岩岩開始玩 就升下lv打下怪做下任務

封頂之後又要追裝備 各種世界任務 打神兵點數

除此之外 仲有咩咁好玩呀

利申:以前打機打到返工咁 日日8點到12點

Pvp lor

60lv年代pvp好正
荊棘谷殺新手，lm bl吹雞打野戰
可以百鳩幾人係到打，守任務點
以前硬性pvp冇得飛走，好易比人守屍
依家唔知咩情況

仲玩緊

60lv年代玩家
未60lv時升lv要睇環境，隨時要殺人或者比人殺，唔夠打要吹雞，打得死就守屍
封測個時係南海鎮2邊打到好癲
戰歌同埋阿拉希個戰場玩法都好正
懷念40人組團推黑龍公主，mc,bwl

因為未有驚可以超越佢
60年代斷斷續續都仲玩緊.